堅決不割席！勿將勇武當成鬼！

睇到呢個post....同埋入面既留言，真係好灰，元朗之夜就係勇武唔夠，先俾人打到鬼哭狼嚎咁慘，之後福建黨諗住有樣學樣，就係靠勇武先趕得走佢哋。但而家一發現有鬼，就亂捉，捕風捉影，好快企係前面食彈既勇武都會退曬，到時少咗一層勇武保護，相信受傷既人會更多。

樓主真心希望唔好再亂捉，佢哋都要返工，之後捱夜保護大家，真係精神疲憊，如果再失埋支持，好快退曬，已經有一班勇武停咗唔敢再上......希望大家不割席！

關於疑點，樓主有以下解釋：
疑點1:點解口角後打人？
答：精神疲勞下已經好燥，影片中只是影到一部分爭執，前線勇武厭惡白衫羞辱，認為唔能夠單方面俾人恰。

疑2:黃色帶好可疑？
答：前線勇武都有唔同team，佢哋私下都有唔同組織和行動，為了防鬼，佢哋都有自己的記號，方便行動。

疑3:拎棍似狗？
答：個個拎棍都唔同，有d狗拎棍都是垂直手拎，有d就放上膊頭，咁係咪勇武要自創其他方法拎棍先得？

疑4:有棍好可疑？
答：途徑唔方便講，但無裝備點上場保護你？唔通徒手？

下面係勇武少少心底話同大家講。

我係黃色膠帶隊入面其中一個
我明大家近期比狗嚇到驚嚇到怕，玩埋臥底人人自危，但都唔係無證無據就砌落去。

上面張圖，係727前一晚既討論總結，用黃色膠帶，係因為我地都係最前線既勇武，去過前線就知，一衝散個時真係好亂，加個膠帶會好易睇到自己人位置，幫手又好，睇情況都好都更易，係一個好好既策略黎，係依家有鬼大家先咁驚。 冷靜少少

倒番轉諗，其實大家圍內既就落Tag 咩色咩Team名 寫上去，去到現場唔熟既Team行開少少，可能對捉鬼大會更有幫助。

希望唔好再屈我地係狗，屈到心灰意冷，前線既勇武又少十幾個，再嚇怕一堆真勇武，後果可以好嚴重🙏🏼🙏🏼 慎思

上圖有晒日期、時間，咁都要嘈既，我無野好講，齊上齊落🙏🏼🙏🏼

希望大家可以俾返少少鼓勵勇武，前線需要勇武，香港需要每一個人！

[緊急分析]法！不！責！眾！